德州槍手疑求愛被拒 被當眾羞辱後開殺戒

德州校園槍擊增至10死 槍手疑求愛被拒後開殺戒

美國德州一間高中上周五（18日）發生的校園槍擊案增至10人死亡，警方仍在調查槍手動機。其中一死者的母親指，女兒曾經拒絕槍手追求，疑引發今次慘劇。

案發於德州加爾維斯頓縣的聖菲高中，本身是該校學生的17歲疑犯帕克爾齊斯（Dimitrios Pagourtzis）當日在藝術課上施襲，以父親擁有的獵槍和手槍殺死10人，現已被捕，面臨多項謀殺罪指控。

警方表示，帕克爾齊斯已承認是蓄意開槍殺人，但當局至今仍未確定其動機。

其中一名女死者菲舍爾（Shana Fisher）的母親羅德里格斯（Sadie Rodriguez）向美聯社指，懷疑慘劇是求愛不遂引發。她表示，女兒曾經拒絕帕克爾齊斯的表白，但後者不肯放棄，女兒之後曾經在課堂上當眾侮辱他。

帕克爾齊斯的律師則指，其家人之前對求愛不遂的事未有所聞，重申仍未清楚犯案動機。

Ive

死毒撚

Incel

毒撚好危險

諗起之前個自稱內向怕醜嘅872巴士佬 真係覺得呢啲所謂內向毒撚又恐怖又核突, 啲爛鳩自尊心強到不得了, 畀人得罪少少一有啲權力喺手就要大開殺戒

德州槍手殺人狂

唔好得罪毒撚
毒撚根本無野可以輸

尤其係低學歷一無所長嘅毒撚

諗起個條ive毒撚

來香港屌到你怕啦

毒撚真係痴撚線

who?

諗起love Simon果個

上堂當眾送花嗰個？

千祈唔好得罪有個NRA會員屋企人嘅毒撚

死毒撚cls

又恰鳩毒撚

求愛不成就要殺人
好顛

仲恐怖過劉細良太平紳士

好似以前日本成日有
個啲一事無成最後報復社會

同多倫多個個類似

都井睦雄

個兇手係巴基斯坦交換生黎 , 果度經常有追唔到女就潑硫酸既事
難怪條友會咁顛

怪就怪教育做得唔好... 比啲正面思維嘅教育佢地，呢個世界就安全好多

巴打識唔識字

返幼稚園讀過先上嚟啦

On9 到震

如果條on9真係因為食檸檬而殺人,最後搞到連TX都無得玩bump stock,我真係屌死佢全家

當眾羞辱果陣咁爽呀啦

擺明係條女問題
害9死人

連登仔反左膠反到連字都唔識睇

小學生都識上連登

毒撚真係好恐佈

連登係支持槍械第一壇

個凶手一早底已起，上網睇個樣都幾靚仔，唔似毒撚。
佢黎香港應該食女食到腎虧都似。

其實個女仔當時可以大方啲話接受咗先，落堂再講，大家好落台

但當時個男仔冇八成把握其實就唔應該咁搞法，大家都唔識反應

拒絕冇問題，但你公開處刑人，真係有啲抵死講真

做乜鳩

本身個類比已經覺得on9，一㩒入去睇，屌原來弱智既。仲有弱智先信New York Daily News呢d垃圾報

佢地會話呢啲先係堅
主流媒體係比大愛左膠民主黨操控全部fake news

影衰毒撚

所以連登仔仲日日話要爭取香港有槍權
點解香港唔可以有槍主因係你呢啲毒撚

香港有槍權仲難過香港統治亞洲啊七頭皮

Gun free zone 又贏